來罷我甚麼都應承

接力！

來罷 我在金鐘拼命